大膽預測 恆指8月落235

手持50張大期 253沽落黎
準備發達數錢
利申傻淡